曼谷聖誕有咩地方好去？

25號準備去旅行
有無類似u travel既網講泰國旅遊地點？

屌人妖

考山路。。。
不過你要識 local 船仔同 Bus....

Nana Plaza

蛇美

有冇泰國地膽？求朋友

我都係聖誕係曼谷

有無類似聖誕村果Ｄ地方好有聖誕氣氛？

Chocolate ville算唔算
遲啲會去

去幾日?

Soi Cowboy

聖誕係華欣留名